30/11 Avengers3 Infinity War trailer討論區

官方已宣布將於明天發佈

聽日見唔到trailer唔瞓覺

Sleep is for the weak

連trailer都有討論區

凡事總有第一次

點解有人會逐個comment俾負評

等左咁耐

有狗氣急敗壞

集十年大成拍出黎既巨作
見證MCU創舉

可唔可以教快d呀

邊隻垃圾dc狗 逐個負皮

fan made

Official poster

終於！！！！！！！！！！！！！

Avengers teaser trailer 2012

Avengers2 Age of Ultron teaser trailer 2015

又係無ant man
定細到睇唔到

屌，見到了，係隊長度

JL完勝

瞄撚準備

呢啲consistancy係marvel先做到
有強迫症睇完都無野好講

其實當日出得Ultron都估到佢出Vision
但佢初初Trailer又一下都唔出

🤣👍

其實係JL上左成個禮拜之後先放出黎
算唔算讓對家兩步

讓唔讓佢地都追唔到嫁啦

想當年civil war專登同bvs撞期，發展至今變到讓對家兩步

BvS話題性完勝啦

強迫症睇到會好治癒

快啦求下佢地

隻色正到

佢唔會出返7月SDCC leak出黎嗰段掛？
都成差不多五個月，畀啲新野睇下好嘛

有未啊

confirm 香港時間夜晚8-10 突發

本來兩套同一日上 不過bvs改早兩個月

寫Assemble 2018 先治癒囉……

今晚八點出！！！

應該整到個A字有少少就黎爛既feel同加D crack....話曬都預左佢地一開波會俾thanos打殘先

呢8個鐘好撚漫長

咁又會強迫症發作

啲人估Avg4先係
我覺得Avg3都仲係講Thanos儲緊石

屌唔係掛
條線搞左咁耐
我真係好想知phase 4會點搞

隻雀眼其實有咩用 手槍都ko佢啦

係囉唔好再拖啦...頭半儲石淨係得black order 同佢地打...
之後最後儲夠咪thanos落場打然後輸曬之後就完....
之後第4集就齊埋captain marvel齊曬腳先打得win thanos咁咪既好...

睇leak trailer,一粒石都滅到團

其實不如送走雀眼同黑大波啦 冇導演光環應該一早中槍死左

大家覺得係呢個trailer會唔會出曬所有hero 同 thanos？

我硬係凝住佢唔會出好多thanos

本身thanos 已經好勁 但我諗電影點都會弱化少少

肯定最後個條trailer先咁出

其實點解呢....都無乜surprise架啦...thanos都已經見過幾廿次....

guardian 1開始介紹佢都吹到佢好勁架....我寧願佢出少D可能淨係最後一戰先落場都唔好弱化佢.....

蜘蛛仔直播收到hulk送左個marvel急件比佢
佢一路直播一路拆件一路讀
點知讀到最尾寫住confidential

marvel界放leak info兩大巨頭

仲要show 埋poster
我懷疑係佢show咗先提早出poster
平時係同trailer同步出

因為驚佢leak埋trailer所以先今晚出

主角黎嫁

擺明搞gag
個confidential正常你會睇到左右倒轉 特登show俾觀眾睇

仲有邊套值得買而呢度係未有？

thor1都有應該套套都值得有

但睇之前段偷拍trailer 好似徒手已經搞掂ironman

好撚興奮呀 mcu 有幾多個十年

差幾套 唔差在買齊佢啦

雷神一話哂都係起源嘛

推到完場

You can’t save the world alone ，然後Avengers4 Captain Marvel 一個ko Thanos

點知都係

Cum together ~ right now ~

Over me ~

俾Thanos ko都唔緊要，只要有掘屍復活大法

點解唔儲amazon果套

唔識買

唔好咁啦
今日普天同慶 唔好搞人啦

一條INFINITY WAR預告既預告JL既post 冇晒

用無限寶石去復活有無可能？

用time gems 無限loop有無可能？

又迫害

成萬上億垃圾觀眾又文革式迫害班藝術家

我收到風
Thanos老母同Iron man老母同名

會唔會係幾個月前果條leaked trailer?

會有新野

LM

you can't destroy the universe alone

unless you are thanos

仲有7 8個鐘先出 已經推到第五版 有無機會開 2

如果有埋SDCC高清版睇就好

到預告出起碼推爆兩三個post

連預告post都爆post
in infinity war we trust

啲鬼佬呢幾日都癲撚咗咁

SDCC個果都未睇

低清版仲有係到

推到下年5月4做公眾假期一齊入戲院睇

世界marvel日

呢套一定要入imax戲院

香港4月26上

早咁多
鬼佬又屌俾人劇透

༼ つ ◕_ ◕ ༽つ GIVE WAR INFINITY ༼ つ ◕_ ◕ ༽つ

啲電影多數全球最早嗰批上算唔算香港所剩無幾嘅優惠

台灣再早d通常

收到風原本諗住咁拍, 但最近見到JL俾人笑到臉都黃, 而家積極咁改緊劇本

今次可唔可以學cw提早到星期三上
次次台狗都比我地早一日睇

個二日要完全唔上網，我怕150到時又玩野真係去台灣睇再兇鳩人劇透

而家有咩戲想睇一定第一日就去睇

太多劇透

有無人呢段trailer嘅trailer都loop左好多次，由Ironman開始，等左十年，終於等到成班英雄打終極大佬，加埋背景音樂，熱血爭d喊出嚟
呢個會唔會係影史上最高峰

我 真係好正 仲有啲字

興趣不大個d遲幾日都無所謂
iw呢d真係要光速首日早場睇

仲有幾個鐘

lm睇trailer

5月4比星戰霸左架啦

岩俾細路睇

星戰

關sw咩事??sw唔係12/4咩

Trailer都開到post

快撚啲啦屌

5月4號係星戰日
如果m記日要擇過好日子

5月4號係sw日
may the forth 係may the force諧音

oic may the fourth be with you

may the fourth be with you

link please

睇香港首日都唔夠大佬150玩啦
大佬話俾人屈佢恐嚇劇透，所以就真係要劇透人喎

EVERYTHING YOU KNOW

好心d 呢d 高質post 就咪撚提條垃圾屎忽閪babygroot 啦

1個鐘？

定係1點??

1日，人地未到早上6點可能仲當一日

到時邊度有得睇

thisav

美國仲係半夜 佢地訓醒有得睇

最快應該補住官方twitter facebook 同 youtube

唔洗捕 一出就全城洗版

中文柒到

假到爆

咁多人物, 個trailer 每個角色show 4秒都播完喇

我陣間幫你計

全城期待會唔會太流
如戰在弦，終極一戰，傾巢迎戰 之類既得唔得

其實就咁show個日子出黎已經夠

係囉 呢句用係邊套戲都得 唔關iw事

我覺得呢個fan made整得唔錯

仲有三個半鐘

咁快咩

傳聞話最快今晚8-10

快點

強國

明明仲有第四集

留名

官方架

感覺好過香港

就咁叫無限集結咪夠，有多重意思
無數角色集結、無限寶石集結
無數條storyline集結

唔駛連teaser poster 都要劣下嘩
有幾先河呀

Lm

lm

Good marketing

有排等

到底有幾多英雄會戰死沙場？

初步估計隊長、雷神好大機會

完埋iw應該第一代hero都會退得7788

好好好期待呀

第一代個D

好唔捨得

睇會A4一定喊

好
心
急

點算 咁大個人係戲院喊

屌，trailer未出已經推左8頁
真係好撚興奮好撚緊張呀

而家賠率最低係咪cap同tony

Thanos 捉住 Vision 講
Tell me, do you bleed
呢段會唔會無左

我覺得我都會喊
十年呀~
十年嘅感情呀~
等咗十年就係等呢刻呀

出咗之後
仲有排loop
Cap圖睇清每一秒

💪

就算有無催淚場面
都會為左個份感情而喊

支持奇異果博士擔大旗

雷神先至剛剛係獨立電影進化完

今集就收工？唔會掛

應該去到avg4

好想睇hulk同spidey互動
陣間有冇呢

鷹眼 之後變浪人

應該去到IW PART2

之後應該完約

其實好大機會係tony 又結婚又剩 立晒flag

但Tony可以去其他戲客串下 都幫到票房
未必會整死佢

Cap應該更大機會

呢張圖舊啦
依家唔係part 2 叫 avengers 4 副title未公佈
同埋inhumans個檔期變左spiderman 2

完約再簽就會天價了....

陣間睇trailer要記住Inhumans係同一個宇宙

why not all 然後全復活

係咪應該都係US果邊8點即係我地聽朝8點幾?

唔係呀 係us 朝早7-9
姐係我地夜晚 8-10

咁爽皮咁早release

佢地係新聞節目播

都會 cap死左就bucky升

希望8點就睇到...
等左咁耐 唔想再等了.....

大熱門係Tony同隊長
次熱門係Nick Fury

我覺得Bucky保持住個Bucky會吸引d 俾Failcon做啦

Vision 唔死我切

Bucky當初簽成九個約
應該可以拍新隊長三部曲

仲有1小時42分鐘就到8點!!!!!!

佢唔係超級士兵，根本無資格繼承隊長個位

你地估會死係3就死定4先死？

唔熟漫畫 但印象中Bucky做隊長果陣無隊長咁正義
都幾吸引

3應該會死左一d先
未必可以全部人都去到4

Tony同隊長一定去到4

講佢點redeem himself
拍trial of captain america

哇屌唔撚係掛

邊個死都唔想

4仲要加captain marvel
點塞得晒咁多人
宜家4得幾個肯定係度

But ,wm件垃圾死我會好開心

嚴格上黎講佢已經殘廢左
應該唔會要佢再死咁慘掛

Btw如果真係要揀我都係揀wm

反正都成為一件廢物，不如佢身先士卒
加我方士氣好撚過啦

慢慢等啦各位
導演fb兩個鐘前先upload左張咁嘅圖

都話今晚8-10有

仲要一日？

trailer都未出已經咁多版

變型俠醫Mark Ruffalo 最近在I am Rapaport的專訪中，表示自己跟Cate Blanchett和Tilda Swinton的合作過程最令他印象深刻，雖然他沒有再透露更多，但一班Marvel電影忠粉即時出現「黑人問號」，Mark Ruffalo 根本沒有和 Tilda Swinton合作過，何來印象深刻。因此一班影迷就推斷他們在即將上映的《復仇者聯盟3》有合作，猜測飾演Hela的Cate Blanchett和飾演上古尊者The Ancient One的Tilda Swinton將會死而復生，將會在第三集再出現。推測看似頗為合理，但真相就要等待上映的時候才能揭曉了

又陰啲陰啲劇透

Feige:再劇透就Avengers 4殺埋你

又黎料

放工即刻衝落黃金買個4k mon返屋企慢慢睇

睇佢係cw入便free fall真係一大享受

係囉
Russo Bro啲倒數根本係亂嚟

唔俾佢變番人樣

可能突登fake鳩你
Game of Thrones都周不時咁做

Kevin: 荷蘭仔同阿hulk你地再洩漏，就罰你地一日只能去一次廁所

根本就冇

有架啦 有架啦 等多陣

未八點

正常就節目完先有嘅 播新聞先
唔通一開始七點播新聞即刻播trailer咩
依家係估佢會唔會途中播

有無外國電視台既live link???

J住2014年公佈Infinity War段片先

唔知啱唔啱 求其搵

Good Morning America 係兩小時節目 所以8-10之間都有機會播

但new york嗰陣唔係佢睇

其實仲未知係今日定聽日

係依家架啦 abc 播緊 gma

幾獲大野班魔法師都係食花生

兩個鐘內一定有

留名，期待

好吊癮呀

Trailer已出 !

有了

“xx嗰時邊個邊個點解唔出手？”
呢啲拗嚟都冇用

Where to watch

Marvel未update

睇呢個直播
依家講緊北韓

好撚正 隊長型到

ironman

求link

link呢

好快youtube有

射左

1:03 果下

好撚正

唔好share link

雷神竟然打死左超人BATMAN

block 7 2 條on9仔先

屌,BATMAN唔撚係死左呀

mon住reddit 理撚得呢兩條on9

多謝推po

你當你睇緊youtuber咩
1:03 柒少陣啦你

大家放心trailer仲未出

嘩

dc狗咪係到搞事

睇住啲狗吠好好笑

好撚小學雞

同d game偷跑前個段時間一樣

咁係咪搭正或搭半最大機會

啱啱比佢fake左
而家一齊live緊gma

Link?

reddit傳緊香港時間9:20

仆街 仲有成個

咁我沖個涼先

傳姐
拎埋電腦入廁所啦

好誇張haha

屌 其實未出

出咗就唔係得果兩條on9自high啦

係咪比jl刺激到痴左線

屌你老母

Ironman

出未

未

大家睇外國電視,廣告/新聞內容聽得明幾多

冇口音都明7 8成

廣告8成, 新聞內容得6成左右

聽過黑人報天氣真係聽到黑人問號

黑人同印度南亞佬d口音

有冇可能1日去到成億views

智3 trailer 一日136m 所以絕對有可能

i'll help

刷trailer唔使錢

人均50次基本啦

電器鋪幾十部電視連YOUTUBE一口氣播幾十次

MCU fans must know

Patience

link?

Hi, I'm Captain America. Here to talk to you about one of the most valuable traits a student or soldier can have. Patience.

黎料黎料黎料黎料黎料

播咗幾秒

嘩屌

正

屌你見到幾幕 又吊癮

突然好lag

Vision

????

幾秒幾秒咁播?

黑豹做Leader

我以為我問題

老老真真要收集哂D GEMS

佢應該都會死架啦

等marvel channel好過啦
直播又lag又濛

仲未有link

Youtube 未有

美國佬d廣告真係好特別
有個無聲賣電單車
做乜鳩

睇軔LIVE再睇CHANNEL

以為壞撚左

Lm,睇預告

我都即刻去左check

我係到撳音量制

目測有排

LAG

我諗起以前有線有個節目會精選搞笑外國廣告

頭先嗰段仔
想等高清就唔好睇

一講trailer就loading

一有幾秒睇就Lag

屌...幾秒幾秒咁放

set咗通知marvel一up片就響手機

如果睇youtube嘅巴打最好睇marvel官方
其他reupload果D通常會係thumbnail劇透

一陣應該點都有full view

係 好似有請人上嚟訪問

set晒,再睇live

Sebby

J著先

咁大件事....好難想像佢做代表

徙手ko 蜘蛛仔

Seb已出

vision molamola

黎啦黎啦

屌你咩拎個咁既廣告fake我

仲未播。。

佢好大粒架

除褲！！大家除褲！！！！！

仲咪要等到節目尾聲先播

八百萬諸神呀保我唔好lag 呀

好緊張！！！

Vision's fate

I dont care

等到條j都凍啦

廣告最順

支感冒swap又幾得意

金短髮係black widow?

第二段

鬼佬d廣告咁多
幻想唔到香港早晨果陣有咁多廣告

真係好多

最尾thanos挑spidey

香港新聞時段啲廣告都唔少，而且唔平架

yoga
......

好lag啊

隊長手上！！！

ironspider?
homecoming嗰套好似冇咁令身

WTF

應該係廣告商知會播trailer 好多人捕住 先有咁多廣告

件iron spider 好似效果唔錯

ABC好好賺

忍住未睇，等YouTube
係新片段？唔同兩個月前段偷拍？

真正贏家: ABC

係homecoming最尾個套

迪士尼

咩黎

肯播未

手上有咩？

有D似黑豹的手套，可能黑豹借比佢

唔係掛

可能9:20

我以為係比箭射穿左手

I DON'T CARE

喵～

還左盾俾ironman

講隻手套

東張西望咩

嚇死咩

隔離條女支矛嚟

Vision GG

GG了

點解我睇stream都睇唔到

Mola mola

真係好似

條女講手套係咪暗示緊野

Rip

出現了

I am ready

LAG了

即刻開始lag,攪錯

即lag

vision

正過近年apple發佈

其實冇話過vision冇石就會死

FINALLY

有喇

即刻lag停左

lag到

Rune king Thor

等youtube...

好撚LAG

Lag到仆街

有YouTube 未

lag到仆街

下lag到完左

冇問題

好 轉youtube 垃圾ser

想睇之前果條多D

痴撚線

痴線 trailer都成20頁
是咪on9

Youtube有了

UTUBE有啦

千人人戰果到都係JL畫面靚啲,同埋大魔王可唔可以唔好光頭,

人樣vision

2粒石

瘋狂CAP圖做wallpaper啦可以

好痴線 真係avengers theme song

終於見到隊長啦

一聽到就

終於有

wm 冇事

spiderman套甲好正

點撚樣？ 原著已經係光頭 變長毛好冇？

希望飛出去做炮灰

一聽到起左雞皮

得喇

Thanos

收皮啦又係你條友係度吹奏DC

屌 睇post名以為套戲上左

Wanda好靚呀

GG

首theme song 起曬雞皮

咁咪由冇j變有j

屌 好撚正
好想快d睇

gotg

應該今集就齊石打啦，手套已經有space同power，再搶埋vision同drs個粒

成日話唔夠黑唔夠黑 今次仆街了

bucky

預告冇ant man

黑豹+隊長
兩大MCU最型男人

幻視預左死嫁喇其實

我估今集結尾儲齊
下集就Thanos Full Power開打

[img][/img]
黑豹搞咩

有乜所謂
Doomsday 又夠係光頭

Vision
Witch會唔會發癲

好正

毛管棟

cap marvel拉新大隊幫拖

asgard冚家剷喇

點呀

GET THIS MAN A SHIELD!

QS返生?

點解黑豹套衫怪怪地

今晚應該可以準備定開2

新衫

等陣 Antman 又縮左去邊

30/11 Avengers3 Infinity War trailer討論區

都係鍾意Thanos有套甲多啲

要搞掂Thanos，Wanda係惟一方法！

Tony一開始抱住隻手係咪gg俠隻手

升好武器先 一陣再著返套甲

無咁霸氣

起撚晒雞皮

IM 套甲?

屌 睇到有少少眼濕濕
咁就一個10年，見證住superhero電影既一個光輝年代
好期待

仆街啦唔夠打啦

我留意唔到鷹眼係邊 蟻人呢

睇到震

個身好素

gg俠啲gg感應啲毛會豎起，好正

marvel現代
dc古代

Spidey好正！

之前leak trailer影到thanos去collector到踩場搶reality stone
其實仲有一粒soul出現左未

套戲啲色好靚 蜘蛛仔新衫好有質感 iron spider

又要係咁loop trailer

望真啲

佢宇宙線放最後彩蛋係咪avg4等埋captain marvel上太空打？

我ｊ左

點人頭
邊個響預告未出場

屌你老母返去睇你套38% JL啦

Bucky上彈好撚型

冇鷹眼antman嘅

EVACUATE THE CITY
GAVE ALL DEFENSES
AND GET TO THIS MAN A SHIELD
(好似係)

聽導演講好似話已經唔會再著

等左十年

唔止，一個係回憶，一個係現代大戰

最後出字加埋慢版theme 歌，成身起晒雞皮，見證左一個時代

我都想問
最鐘意ant man

對住隊長扔叉係咩人？

型到仆街

睇咗三次 每次Thanos行出嚟都起雞皮

Cap隻手咩黎

其實Heimdall係咪真係有

想睇gotg個look

暗夜無星

首歌好有大戰feel好epic

佢哋出得個幾秒

iron好撚型
cap好撚型
ws好撚型
thor好撚型
doc好撚型
spider好撚型
Hulk好撚型
vision好撚型
bp好撚型

最尾成班人跟住隊長一齊衝型到裂
有無人幫手cut做wallpaper

我覺得會喺黑豹度出
因為睇Infinity War trailer好似好多地方都喺Wakanda

OK la...

都預左分上下集

第一次睇到起雞皮

Ant Man唯一出現既地方？

射了

如果出ant man 想知黎緊套 Ant-Man and the Wasp 會講乜
照計時間線應該唔會早過avg3
定係avg3 最後thanos會走人

戚家冚家剷啦

好撚EPIC

我都係最鐘意antman, 但一個shot都無

會唔會真係出絕境甲
ironman套甲好似流線型左好多，啲燈都大左

呢個版本無左thanos 跳住衝埋黎
而家一拳打IM

慢版avengers theme 好悲壯

有聲

中文字幕版

CA3 佢都冇乜啦 但係佢震撼性好撚大

講咗係cw 後

Hawkeye antman失蹤人口

Ironman 由頭俾人打到落尾 係得hulk-bluster 落地個下唔係俾人打緊

蛇叔!!!

最後見到gotg都好激動 終於所有9upper要合體了:

支持香港個個啦....

覺得今次係thanos拎石同出齊人
第4集先真係打

屌不要再說
佢個樣好sad，唔知係咪spidey有事

50579 VIEWS REFRESH 完467331

差soul gem 而bp係漫畫係可以見到祖先
可能mcu改咗wakanda有soul gem所以見到

拎石個陣唔使打咩

兩粒石已經夠滅團
睇黎係靠captain隊救返iron man team

有war machine

我估係比CA派去做支線任
偷番其他石?
駁番落AVG4

佢落地球都係得藍色紫色石
藍-魔方
紫-the orb (但唔係係nova corp度?)
再強姦vision拎埋mind stone

另外踩collector會拎紅色乙太
所以avg3應該黎完地球會去撚collector?

點解要係wakanda開片 仲有粒石係個到?

應該係喇
Im guardian ds嗰d上太空打
Team cap應該係救人再打地面

THERE WAS AN IDEA...

重傷姐 （我諗

似係

1. Loki為救全船人拎石出反黎？
2. GOTG?

Scarlett witch好靚

Proxima midnight，The black order五將軍其中一個

假如第3集係做thanos收集石到最尾收齊
係咪姐係代表依集會成集都係咁睇打輸 比人撳住黎打

wm 好似係舊裝甲？
會唔會係最後一粒石係烏干達到，CAP帶隊守護。

vision現真身
冇用甲

佢攞石之前個shot死果班係咪asgardian?

black order版鷹眼

唔知套戲片長幾多?

係 臨尾肯定輸得好慘

wm唔係癱左架咩

即係thor 3結尾係loki到攞完space gem就去地球
跟住搞掂vision/ds 又返上去？

Wm係team cap度
唔通係套戲度兩team人好早就大和解

幻視比邊個搶左石?大佬啲靚?

好撚慘
thor3救asgard救得咁辛苦
最後都要冚家剷

Black Order

又上MARVEL D戲明珠台播唔播得切

無THANOS 宿敵, 始終差D

個拍法同規模就咁睇都幾似XMEN咁

CW最尾已經話用機械腳啦

Dread it. Run from it. Destiny still arrives.

tony 一開始攬住邊個隻手呢

應該係大佬 搶左Thanos條女wor

唔大和解都唔得啦

觀看次數：467,331 次

可能spidy真是出左事，睇佢被Thanos打

個大戰麻麻地

明明Thor 3做得幾靚

應該未執晒CG姐 內戰果陣都縮細左佢個頭

冚家剷既話咁thor啲神力來源咪冇左

佢仲有兩套個人電影呀 會出D咩事呀

光頭佬個樣好笑得黎真係有霸氣
秒殺Tony

Marvel太空戰做得好睇啲

thor都比thanos踩頭喇
邊有咁易死

Bbq左十年，原來最後係bad ending

巴打係未來人 睇左成套戲

Ultron預告個陣都好撚霸氣
屌你今次咪搞柒Thanos呀

較
屌你老母乜post都有文盲

似自己既

睇完 Trailer 當睇左成套戲？

我以為會用大半套黎做扭扭擰擰和解跳起super

點解無招殞石個幕

Black Order冇全相睇

連登先知

隊長個樣

睇把武器應該係Corvus Glaive

我講緊個色調同風格

今次phase1由頭播到尾

corvus glaive

Who the hell are you guys

黑豹有d柒⋯⋯

我講緊個色調同風格 唔好起鋼啦

唔係自己隻手黎架咩
似係傷左咋

上集 慘敗
下集 復仇

幾時上

岩岩睇完trailer

Teenager groot!!!!!

Mantis臨尾舉起隻手好可愛

我估會死一兩件當完左前十年掛...

溫馨提示

M記trailer唔代表final，劇情都會改好多

希望係WM

Hulkbuster mark2?

二打六都唔夠打

and get this man a shield

其實我諗深一層，Thor個大戰係神話風
Avengers係現代，唔可以咁比較

Mantis BB

好似係 唔同AOU果套

我見隻手明顯唔同色以為佢攬住唔知邊個隻手咋

Thor岩岩轉型做9upper
完全合體之黎個畫面
諗起都覺得嘈

Who

霸氣盡現

我覺得上集會慘敗,連地球都保唔著
之後上太空避難搵cap marvel幫拖

睇清楚

Tony 抱既似自己隻手
俾大boss 一拳打柒既都係ironman(唔知入面有冇人）

WM 已經夠慘

今集主線應該係地球，今集宇宙線只係得thor同銀河義工隊

佢隻手流血都得既

BP: I don't care

avg3 地球爆左
antman同wasp困左係quantum realm
avg同gotg上外星打
avg 4
doctor strange 用timestone倒帶fix番

唔知點解我覺得套戲上嗰陣隻手套就唔只兩粒

冇人care wm

隊長真係好撚型
AVENGERS細圈變大圈

希望iw之後avg theme可以變成一首經典入腦theme

已經夠經典啦

正常啦

痴線全個fb都洗版

支持

成日串柒柒咁

睇trailer暫時假定雷神、GOTG仲追緊Thanos
再肯定Xanders一開波已經被摧殘

倒帶嘅話真係好on9

似Rick + Michonne

抽起左 comic con有呢段

1應該係，thor3片尾講佢地遇到thanos，而thor應該俾thanos打殘流放再撞到gotg

avg4會返去以前

xmen

Agger
少數入腦Marvel theme嚟

倒帶仲on9過發預知夢

已知
魔方-洛基
Orb-nova
乙太-collector
Mind stone-vision
Time stone-dr strange

推斷
Soul stone-wakanda(所以有大戰?)

Thanos係地球打ironman手套得藍同紫
即係ko左nova corp同asgard飛船 然後落地球
之後先撚collector 然後開宇宙線?
因為之前leaked Gotg飛船係望knowhere即係collector個度

雷神架船

Thor3講到大家都成長 係得Loki 冇 應該今次輪到佢成長 拎石救全船人

ar ar arrrrrrrrrrr~ AR!!!!!
ar ar arrrrrrrrrrr~ AR!!!!!

Marvel終於肯揼本整首似樣嘅theme music了

Xanders好撚慘

睇到我都變蜘蛛俠咁起雞皮。。。

Tralier都推爆post

都唔一定，dofp 都唔差

好正好正

LOKI 真救世主

captain marvel係地球人....

地球爆左玩太大

有D唔同左樣..?

avg1果幕avengers assemble再配main theme都好撚正喎

Thor拉野果幕係咪就係Russos話好正嘅開場
拉住個閘唔俾Thanos去地球
點知俾人打到漂走左
就接去GotG

有聲post

vision 無咗粒石會點

屌，你估HISHE咩

avengers theme 出咗好多次

Thor嗰下好撚型

想avg4有埋童聲聖詩版

咪同一首嚟嫁囉

拉住個portal?好正
好體現到Thor有幾powerful

粒石呢一幕仲係度

似隊長拉住直升機咁

Ant man連tag都冇

我知
我意思係呢個theme avg1已經有，最多而家tune過

thor終於出頭同ca, im齊名

CAP表示：

仆街,入左原子宇宙?

trailer無出無都算
WM

睇到起哂雞皮

慢版好撚正

雖然cap果幕真係睇到出晒水
但Thor拉住果個應該能量大d下嘛 ？

呢D先係英雄大片

Get this man a shield

BTW DC狗唔好灰心，你地下年有一套水行俠嫁

如果有埋Samuel L Jackson就死而無憾...

Thanos 啲手下有幾勁?
Vision 都打唔贏

Son of Coul呢 Agent Hill呢

今次首條trailer已經好沉重

啲人夾夾埋埋片酬要幾多 唔知呢套係咪史上最高成本嘅電影

點tune都正

Black order?

見到tony咁灰

Hey0 wm

好撚正, 起晒雞皮

10億拍兩套

Coulson呀屌

好撚正呀！！！！！！！！！！！！

夾住下集一齊
十億美金埋單

仲有成5個月 點等呀

Start件外套好正

Marvel真係唔同d

Falcon都冇

Stark

大家覺得套戲幾耐? 我覺得起碼150分鐘先交代到所有野

族繁不及備載姐係太多寫唔晒嘛

我諗依啲實有嫁
未入trailer姐

就係要叫齊復仇者復活coulson

3粒鐘都唔介意

復活左好撚耐啦屌

Vision 死咗所以冇

好正!!!!

連埋個配樂真係不得了好感動

marvel一個Trailer都砌贏JL成套戲啦

買飛送紙尿片

唔駛買DLC就得

Tony拎住隻手果個邊個黎

M記下套係戲肉無限之戰
dc下套就係水行俠
之前仲咁大聲fuck marvel

再加埋dlc cut都唔介意，極速磅水

自己

隊長係咪冇咗個盾用

4粒鐘都唔介意

個個都好sad
睇黎MCU最強反派個朵，唔會玩玩下收場

佢條女黎

其實呢
仲有套黑豹

Loop撚咗十幾次個trailer

希望唔好cut到得120mins

黑豹都唔會差得去邊

SET左LOOP聽聲聽配樂

打~!打啦打打~!!! 打打!!!~!!!!

主線應該係地球
我估雷神銀河都冇乜戲份

拍足十年黎到而家最終戰
一定唔會渣流灘

之前bvs吹到硬撼cw
而家大曬馬jl輸比thor

鐵甲蜘蛛

有冇人可以一次過寫晒所有會出場既英雄出黎

仲會入場睇幾次

黑豹一定要入場睇,今次無限戰睇到佢果個族出黎幫拖

好期待
套suit真係好撚有型，著左後四肢修長，胸背前弓，真係好似貓科動物

You can't save the world alone

見到vision畀人女女女心都酸埋

入IMAX睇

唔知AOS會唔會同iw有連動呢

認真講，睇完今次trailer
JL連抽水價值都冇

睇完好sad

狗公嘅下場

個演員好型
啲動作又型

JL就係得120分鐘,1999咁,marvel唔會犯依D錯

要睇幾次imax，再幫手推高本來已經痴線既票房

之前The avengers都143mins
Age of Ultron都141mins

你估係隔離咩

對家一套戲個勢都唔夠一條trailer咁勁
比著我真係直接執柒算數

邊間IMAX係真正?

去過幾間，一係太前一係個院唔夠長，睇到好辛苦

1:31 五將軍之一比個黑寡婦收左皮

中段BP話'比個盾佢'應該就係指用Vibranium整個新盾比captain
同埋最後見到captain手臂多左兩舊野應該就係新盾

理想:用JL收復仇者皮
現實:Thor 3都打唔贏

有得啪sw仲酸唔醒

in russo bro we trust

片酬4成

如果係黑豹俾佢 個盾應該好撚高科技

目前最強者，mcu仲有好多勁反派可以加

點確認

扺啦搞我wanda

最後一套avg4應該終於真係復仇了

補返張圖先

個人覺得isquare唔錯

香港最正imax=機場

咁應該打呢一場之前tony未見到cap 見到既話 發生咁大件事 點會唔俾返個盾佢

何必要post bam圖呢

樓上

樓上咁都有得bam

咪係 tahiti

應該會有d對白點下題
"so we're some kind of.... Avengers?"

係囉
tony已經整左新盾比隊長
仲有雷神腰帶

Marvel post都有得bam
不過應該無事嘅

講真暫時mcu反派得vulture有魅力

Thor, Hulk: No, we are Revengers

黑鳳凰

個mon比例好
飛又便又少人睇

大戰先得果幾個shot 咁快下判斷

有冇高清link

Zemo都唔差 食腦

連愛國者都有，竟然無antman

咁都有勇士

呢D post都有bam圖

漏左loki

講緊MCU關黑鳳凰咩事

淨係知套嘢叫old boy

Bw 都收到佢皮咁嗰五將軍都好廢下

Vision會唔會最後無死
見wanda仲同個額頭有燈光既男人對望

好撚正 marvel 出戲嘅排序真係不得了 個個角色入曬腦再放埋一齊,個感覺好神奇

話未來可以加，唔係而家有

可能入左鏡要自己搵

btw hawkeye都好似唔見

嗰個咪Vision演唱真人囉

Zemo有血有肉

睇完一次真係番唔到轉頭
搞到我套套imax都入機場J一次
但係明明屋企樓下已經一間imax

咪撚再講啦屌

陰9公

marvel D trailer信唔過

你覺得佢冇死 可能就係死咗wanda自己幻想

留意下captain隻手 有類似BP套裝既銀色紋
同埋Tony邊到黎Vibranium整新盾比captain

巴打唔好咁

迫狗入窮巷 一陣堆狗痴線殺上黎阻著大家討論就唔好

mcu最好睇既文戲係咪呢幕？
估到個下即刻轉綠燈（vulture）

btw michael keaton d戲勁撚到

evacuate the city

Defender同罰叔會唔會係地下幫下拖

最後死唔去變左人形

MARVEL : I dont care.

發夢

一個shot影下defenders救下平民/打兵仔已經夠

唔係分上下集咩

出半秒都得

個舊盾咪係tony度
改裝升級好出奇?

快D上啦

可以整幕iron fist英勇戰死

好似一集都超過二個半起碼

AOS都無影啦

地下無啦啦有一堆inhumans屍體

BP成個國家都係Vibranium呀傻仔

隊長個個比純正Vibranium更強，係tony老豆撞手神唔知咩比例整出黎
佢自己都整唔返，比天然更強

Loki獻石啦明顯

好似係Black Panther講嫁喎

應該有一幕係BW殺Corvus Glaive
跟住Corvus Glaive復活

Mcu最型男人

我比較想係defenders 2有一集會講佢地打一下

我都想

熱門排第一

今次點都要死番一兩個啦

死iron fist有無得諗 唔好搞我嘅cap im

回帶睇完呢幕再睇trailer真係會喊

比thanos粒隕石扎死

好好奇hulk 點落地球
鳩估
thanos遇上thor ship 殺曬asgardian
loki為佐保命獻sapce stone
點知都係被殺
thor打輸流放係宇宙
thanos 用stone落地球
之後就去搵地球gems
派black order 打 vakanda
自己就去挑dr.strange
應該拎曬地球gems就做完av3

自己諗係hulk打唔贏thanos反被控制
一齊落地球搞破壞
然後ironman 出多次hulkbuster2.0來應戰

成個月球都搬咗嚟 好想睇吓black bolt會唔會出手 復4嚟個真正mcu集結

LOKI邊會咁易死

hulkbuster個幕似係同緊cap佢地打 控制咗tony？

Thor果陣真係167咁
對比起而家，而家真係霸氣好多

im the immortal iron fist the protecter of kun lun

果個blackbolt 真係不了

avg呢d大戲一定求政治正確
就算死人都唔會滅族掛

點解Thanos唔帶返個頭盔

可唔可以講佢練功練到覺醒左，同條龍真正合一，樣都改埋換人

但佢宜家好似練緊拳準備拍s2

我係照之前演員合約簽到邊度去FF咖炸
好似話loki個演員話唔想角色定型所以簽到呢套就完

無頭盔型啲喎

就算真係冇得出defenders
可以咁：
A：我地要去救走平民先
B：交俾NY班vigilantes

到底有咩辦法打得贏thanos?
唔通真係要靠elizabeth olsen?

被Thanos打落地球
留意DR STRANGE搵到Banner果幕

無頭盔龜頭咁款

通常m記第一條崔那
劇情都係唔清晰
睇定d好

我諗應該會有新英雄，比驚喜我地

齊石先戴
光頭係第一階段咋 打機d boss都係咁

應該唔會啦 已經咁多人

blackbolt都唔夠打

如果肯加埋netflix個堆人已經驚喜到射

隊長真係有血有淚
由正義撚變到叛國者咁樣

同avengers 1 嗰幕好似

BOSS唔係越打越少布咩？

正到核爆 老閪睇imax

屌，依家睇返就覺得佢套衫好柒

i know a guy in hells kitchen

出一幕都好
call the defenders

可能Thor Loki用Space gem送Hulk返地球警告佢地，之後Tony借Hulkbustet俾Banner去Wakanda

隊長係咪都會死

1:46 個到iron man個cg咁假

柒但係經典

"[Thanos] has a more casual approach in this film, and it's very philosophical for him," explained Russo at San Diego Comic-Con. "It's part of his character definition. It's a spiritual journey for him to collect the Stones, and one with which he doesn't need armor. Once he starts acquiring the Stones, he doesn't need armor in the same way he did when he was a war lord. It's a very symbolic costume."

同埋個場面好濕碎

有冇人可以整合總共有咩人物

loki 加thor 加hulk 會唔夠冇石既thonas 打咩？
似係loki 出賣佢地多啲

Hulk返咗地球 但又唔見女武神同korg
唔會咁快就死咗掛

好似有power gem

諗起都
btw
如果紐約被毀，希望netflix都會喺cg上配合下

Thonas冇石都好抽得架

哩到仲要無手套

一條trailer就已經一日推爆個post
dc？

多電雷神好型

要開新post啦，5分鐘可能推完

電影有出過的英雄基本上都有（除左快銀）

係喎屌
但果陣佢assemble果幕係大家都嘆為觀止

我果陣仲特登拎左黎做wallpaper

CA留鬍好型

我覺得會死佢

一定唔夠 同埋thanos應該已經帶埋black order

本身都多
加埋唔知可唔可以handle到
我就寧願佢著重劇情多D

如果Loki 又出賣 會浪費哂thor3既角色發展

全盛時期既Marvel紐約要被人毀滅幾多次？

估唔到trailer post都咁快爆post

我都覺thanos攞完粒石之後都係會殺左loki

希望係loki為救族人而獻身

欺詐之神唔出賣

你好快d開post 2

tony
captain
dr strange
wang
hulk
black widow
spidey
wanda
vision
war machine
falcon
black panther
bucky
thor
guardians 6個
loki
應該無漏

睇返第一頁個 “trailer都有討論區”

證明睇慣呢d英雄大場面而家好難滿足
對比番iw
assemble果一幕應該仲勁(成一打人)

ANTMAN

thor咪話左he could be so much more囉
所以佢先選擇返去救asgard
從良左喇佢

Antman, arrow guy,局長去咗邊
可能仲有wasp
Captain marvel就好似下集出

Antman......

Ho Lun jeng

Korg死 啲人會暴動

仲有black panther 個妹

出返單眼終於

Time stone 應該會開展下一集avengers
片場偷拍+蜘蛛仔開場既8 years later

先導星未開始已經收皮....有無可能講埋nova corp死曬得番nova

鷹眼好似有背影

captain應該會死

係咪冇人記得Nebula?

睇trailer都好撚感觸

Motherfucker算唔算出左場

已開新post

話唔定比gotg執走晒呢

arrow guy好似有背影
ant man應該係細到睇唔到
Captain marvel solo係3同4之間上

自己鍾意有頭盔多啲 感覺霸氣啲

Stan Lee呢

me too
但無頭盔都有象徵性

arrow guy 背影 邊度

俾個good end佢啦

trailer都好好睇

antman?

一個trailer仲多人討論過dc個jl

唔係講緊條片咩

GROOT青春期唔知有咩表現

打飛機

正常啦，JL都無鋪過咁滯，排場仲弱過xmen

佢地asgard 隻船點解會係咁大個宇宙都會撞thonas 係咪有二五仔出賣 左個位置話呢度有石

wakanda有咁關tony咩事?
明明上面都有人Cap左BP句對白話整盾
同埋新盾有BP件衫既銀色紋
都仲可以話Tony整比captain既
話人傻仔驗下眼先啦

打機發脾氣反叛

同PETER應該會互相劣鳩

Push 新post繼續狂歡

好正呀
不停loop個trailer+追po
忙到呢

推爆個post

thor3最尾彩蛋咪影住佢地撞到thanos
好似係

唔好畀佢停

Peter件野著上身仲型過IM自己D甲

quill 定 parker 呀

已經有dc狗負皮緊
唯一可以做嘅就係負皮

話babygroot會係avengers搵到個偶像

應該係teenage groot

好慘 佢地心已碎

咁多post，逐條comment負皮即刻罰自己姐

catpain vakanda

hulk

parker

電影GROOT全盛期夠唔夠HULK打?

都係咁屈

1001

世界第一